你返工會睇人工定地位多d

人工高但地位低好似做人阿四咁
人工低但可以點人做野唔洗睇人面色

點選擇

人工高
同事好
最好

香港地笑貧不笑娼

地位有咩意義

其實你係想問
人工高要做野同人工低唔洗做邊個好啲啫

世事無完美

唔洗受氣

返工會，最緊要緊係地位，工會秘書，工會會計，有權有勢，啲錢就唔限得人工啦

利申，假膠

職位虛名黎既姐

點人做嘢係自我感覺良好啫